1月2（深夜心水）

1月2（深夜心水）
1.英超 水晶晶讓球（0/-0.5）1.78
2.英超 狼隊讓球（0）2.12
3.德甲 rb 讓球（-0.5/-1）2.05。

歡迎入tg:

大家有冇跟到？

三中2一場走

琴晚跟左收錢